Dat kon niet ontsnappen aan hen.
En toch, wat een subtiele magie was er in hen!
Zij worden leek in staat om een ​​plastische vorm te geven aan vormloze dingen, en aan een eigen muziek hebben die net zo zoet is als die van violen of van luit.
louter 227 woorden  Bestonden er zoiets echts als woorden?
Ja; er waren dingen in zijn jeugd geweest die hij niet had begrepen.
